[個人意見]無口罩既人其實可以改變下個心態

其實宜家確診人數咁少
唔戴危險性都唔高
咁樣諗其實個心會舒服好多, 唔洗太在意買唔買到口罩